【無知一問】有關a7ii用slog影相

小弟試用a7ii 個 slog pp7 影RAW
發現佢將光暗低compress 左
當我放入Lightroom 發現執出來好似有小小唔同

上網睇係方便拍片人執片用，可以保留多啲細節
想問下其實咁影同原來張RAW保留嘅細節有無分別？

影相有RAW
部機可以capture到又decode到既訊息已經係哂張RAW度
你打slog落去只係幫你拉平條curve再flat d
你自己用RAW拉都係一樣
唔使專登又SLOG一次

拍片唔打SLOG既話就等如你影jpeg，好多光暗位會好難救，所以先要用SLOG有咁flat得咁flat

其實唔係好明點樣slog 影raw